# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: main\n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-25 04:28-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-25 04:35-0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: lang.py\n"

#: lang.py:15
msgid "Input USDT\n"
msgstr "输入USDT数量\n"

#: lang.py:18
msgid "Input crypto\n"
msgstr "输入币种\n"

#: lang.py:21
msgid "Hedging successful."
msgstr "成功对冲。"

#: lang.py:24
msgid "Hedging failed. Inspect manually."
msgstr "对冲失败，需手动检查。"

#: lang.py:27
msgid "Position does not exist."
msgstr "没有仓位。"

#: lang.py:30
msgid "{:6s} Today's APR: {:.2%}, 7 day APR: {:.2%}, overall APR: {:.2%}"
msgstr "{:6s}今日APR: {:.2%}，7日APR: {:.2%}，累计APR: {:.2%}"

#: lang.py:33
msgid "{:6s} Today's APY: {:.2%}, 7 day APY: {:.2%}, overall APY: {:.2%}"
msgstr "{:6s}今日APY: {:.2%}，7日APY: {:.2%}，累计APY: {:.2%}"

#: lang.py:36
msgid "Position opened at {}. Overall PnL: {:.2f} USDT"
msgstr "开仓时间：{}，累计收益：{:.2f} USDT"

#: lang.py:39
msgid "Wrong command"
msgstr "错误指令"

#: lang.py:42
msgid "How many days?\n"
msgstr "统计最近几天？\n"

#: lang.py:45
msgid "How many hours?\n"
msgstr "统计最近几小时？\n"

#: lang.py:48
msgid ""
"\n"
"1   Monitor existing positions\n"
"2   Manipulate given crypto\n"
"3   Funding rates\n"
"4   Portfolio related\n"
"5   Fetch ticker\n"
"q   Quit\n"
msgstr ""
"\n"
"1   监控现有仓位\n"
"2   单一币种操作\n"
"3   资金费数据\n"
"4   账户数据\n"
"5   记录行情\n"
"q   退出\n"

#: lang.py:65
msgid ""
"\n"
"1   Open or add\n"
"2   Reduce\n"
"3   Close\n"
"4   PnL\n"
"5   Premium/discount statistics\n"
"b   Back\n"
msgstr ""
"\n"
"1   加仓\n"
"2   减仓\n"
"3   平仓\n"
"4   收益统计\n"
"5   期现差价统计\n"
"b   返回\n"

#: lang.py:82
msgid ""
"\n"
"1   Top 10 for arbitrage\n"
"2   Portfolio current funding rates\n"
"3   Current funding rates for all\n"
"4   Last 7 days funding rates for all\n"
"5   Last 30 days funding rates for all\n"
"b   Back\n"
msgstr ""
"\n"
"1   显示收益最高十个币种\n"
"2   显示持仓币种当前资金费\n"
"3   显示全币种当前资金费\n"
"4   显示全币种最近7天资金费\n"
"5   显示全币种最近30天资金费\n"
"b   返回\n"

#: lang.py:99
msgid ""
"\n"
"1   Backtrack funding fees\n"
"2   Portfolio PnL\n"
"b   Back\n"
msgstr ""
"\n"
"1   补录资金费\n"
"2   持仓币种收益统计\n"
"b   返回\n"

#: lang.py:110
msgid "Crypto    Current  Predicted"
msgstr "币种      当期资金费   预测资金费"

#: lang.py:113
msgid ""
"{:6s} Funding Rate: {:7.3%}, Avg premium at close: {:7.3%}, Std: {:7.3%}, "
"Min: {:7.3%}, Minus 2 std: {:7.3%}"
msgstr ""
"{:6s} 资金费：{:7.3%}，平仓价差：{:7.3%}，标准差：{:7.3%}，最小值："
"{:7.3%}，减2个标准差：{:7.3%}"

#: lang.py:117
msgid "Crypto  7 day funding"
msgstr "币种     7天资金费"

#: lang.py:120
msgid "Crypto  30 day funding"
msgstr "币种     30天资金费"

#: lang.py:123
msgid "Crypto     7 day  30 day\n"
msgstr "币种     7天资金费 30天资金费\n"

#: lang.py:126
msgid "Crypto   Funding Profitability"
msgstr "币种       资金费   投资价值"

#: lang.py:129
msgid "Premium/discount at open"
msgstr "开仓期现差价"

#: lang.py:132
msgid "Premium/discount at close"
msgstr "平仓期现差价"

#: lang.py:135
msgid "Two standard deviation"
msgstr "两个标准差"

#: lang.py:138
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: lang.py:141
msgid "Premium"
msgstr "差价"

#: lang.py:144
msgid "{:s} premium in {:d} hours"
msgstr "{:s} {:d}小时期现差价"

#: lang.py:147
msgid "Crypto {:s} does not exist."
msgstr "{:s}币种不存在。"

#: lang.py:150
msgid "Position {:s} does not exist."
msgstr "{:s}仓位不存在。"

#: lang.py:153
msgid "Account does not exist."
msgstr "账户不存在。"

#: lang.py:156
msgid "Transfer failed"
msgstr "划转失败"

#: lang.py:159
msgid "amounts to add:"
msgstr "加仓数量:"

#: lang.py:162
msgid "Added "
msgstr "已加仓"

#: lang.py:165
msgid "Insufficient USDT"
msgstr "USDT余额不足"

#: lang.py:168
msgid "Insufficient margin"
msgstr "合约余额不足"

#: lang.py:171
msgid "Insufficient spot"
msgstr "现货仓位不足"

#: lang.py:174
msgid "Insufficient swap"
msgstr "合约仓位不足"

#: lang.py:177
msgid "Current leverage:"
msgstr "当前杠杆:"

#: lang.py:180
msgid "Set leverage:"
msgstr "设置杠杆:"

#: lang.py:183
msgid "Finished setting leverage."
msgstr "设置杠杆完毕。"

#: lang.py:186
msgid "Swap market is down"
msgstr "合约系统出错"

#: lang.py:189
msgid "Spot order failed"
msgstr "现货下单失败"

#: lang.py:192
msgid "Swap order failed"
msgstr "合约下单失败"

#: lang.py:195
msgid "Swap order retracted:"
msgstr "合约撤单:"

#: lang.py:198
msgid "Spot order retracted:"
msgstr "现货撤单:"

#: lang.py:201
msgid "Swap order state:"
msgstr "合约订单状态:"

#: lang.py:204
msgid "Spot order state:"
msgstr "现货订单状态:"

#: lang.py:207
msgid "Await status update"
msgstr "等待状态更新"

#: lang.py:210
msgid ". Remaining "
msgstr "，剩余"

#: lang.py:213
msgid "{:f} {:s} position exists."
msgstr "已有{:f} {:s}仓位。"

#: lang.py:216
msgid "amounts to reduce:"
msgstr "减仓数量:"

#: lang.py:219
msgid "Reduced"
msgstr "已减仓"

#: lang.py:222
msgid "Spot recouped"
msgstr "现货回收"

#: lang.py:225
msgid "amounts to close:"
msgstr "平仓数量:"

#: lang.py:228
msgid "{:s} has been closed."
msgstr "{:s}已平仓。"

#: lang.py:231
msgid "{:f} {:s} has been closed."
msgstr "已平仓{:f} {:s}。"

#: lang.py:234
msgid "Start monitoring"
msgstr "开始监控"

#: lang.py:237
msgid "Cost to close: {:.3%}"
msgstr "平仓成本{:.3%}"

#: lang.py:240
msgid "Closing {:s}"
msgstr "正在平仓{:s}"

#: lang.py:243
msgid "Approaching liquidation. Reduce spot."
msgstr "接近强平价，现货减仓"

#: lang.py:246
msgid "Too much margin. Add spot."
msgstr "保证金过多，现货加仓"

#: lang.py:249
msgid "Transferred "
msgstr "划转"

#: lang.py:252
msgid "to spot account"
msgstr "到现货账户"

#: lang.py:255
msgid "to swap account"
msgstr "到合约账户"

#: lang.py:258
msgid "Spot: "
msgstr "现货:"

#: lang.py:261
msgid "Swap: "
msgstr "期货:"

#: lang.py:264
msgid "{} Receive funding fee {:.3f}"
msgstr "{}收到资金费{:.3f}"

#: lang.py:267
msgid "{} Backtrack funding fee records {}"
msgstr "{}补录资金费{}条"

#: lang.py:270
msgid "Reach max retry."
msgstr "达到最大重试次数。"

#: lang.py:273
msgid "{} has more than one swap position."
msgstr "{}合约仓位不止一个。"

#: lang.py:276
msgid "Upgrade account mode to margin mode."
msgstr "升级账户模式为保证金模式。"

#: lang.py:279
msgid "Position mode is {}."
msgstr "持仓方式为{}。"

#: lang.py:282
msgid "Changed to net_mode."
msgstr "设置为单向持仓。"

#: lang.py:285
msgid "Failed to set net_mode."
msgstr "设置单向持仓失败。"

#: lang.py:288
msgid "Target position"
msgstr "目标数量"

#: lang.py:291
msgid "less than contract value"
msgstr "小于合约面值"

#: lang.py:294
msgid "Abort."
msgstr "中止。"

#: lang.py:297
msgid "Added margin"
msgstr "增加保证金"

#: lang.py:300
msgid "Reduced margin"
msgstr "减少保证金"

#: lang.py:303
msgid "Fetch ticker first."
msgstr "先记录行情。"

#~ msgid "Nonexistent crypto"
#~ msgstr "币种不存在"

#~ msgid "Nonexistent account"
#~ msgstr "账户不存在"

#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "已平仓"

#~ msgid "Proceed to close"
#~ msgstr "进行平仓"
